不能夠只讓龍門得到建議

在座咁多人覺得龍門唔好食,我覺得淨係評論佢係好唔公平.
虛心一問下各位邊間藍店係好食,可以分享同介紹一下
或者比個好建議藍店

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在